{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038973",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71467&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔케이월드청계"
    },
    "text": "当ホテルは地下鉄鍾路3街駅の近くに位置しており、公共交通機関の利用が便利です。 また、ソウルの中心地である鍾路に位置しており、観光地を楽しむのに良いホテルです。 周辺には鐘路3街駅があり、徒歩約分の距離に南山ソウルタワーが位置しています。 車で移動すると景福宮は約4分の距離にあります。 チェックイン時間は日~木曜日は20:00、金曜日は2:00、土曜日は22:00です。 チェックアウト時間は日~木曜日は3:00、金曜日は2:00、土曜日は2:00です。 ホテルには無料Wi-Fiが提供されており、全室禁煙です。 また、歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されるBath Amenityがあります。 駐車はできません。 全客室では炊事ができません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。 ホテルの画像は実際とは異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプは選択できません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ホテルは地下鉄鍾路3街駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような利点がありますか？",
            "answer": "ホテルはソウルの中心地である鍾路に位置しており、観光地を楽しむのに便利です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には南山ソウルタワーがあります。車で移動すると景福宮も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は日~木曜日は20:00、金曜日は2:00、土曜日は22:00です。チェックアウト時間は日~木曜日は3:00、金曜日は2:00、土曜日は2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備には何がありますか？",
            "answer": "ホテルには無料Wi-Fiが提供されており、全室禁煙です。また、歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されるBath Amenityがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事はできますか？",
            "answer": "全客室では炊事ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの画像は実際のものと同じですか？",
            "answer": "ホテルの画像は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の価格には何が含まれますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 373
    }
}